超短篇恐怖故事，睇親都毛管棟

你係濕漉漉既公廁跣低